如果有人係Twitter話佢support 911, 係咪可以檢舉？

yes

檢舉黎做乜?
掛喺城樓度等全世界睇到唔係仲好咩?

應該留嚮到，比世界睇，中國人嘅醜態

估計美國係無動於衷...傳聞阿蓋達係由cia養大..借阿蓋達打伊朗..而911亦懷疑係美國自行策劃.911事發前.以色列情報機構一早同美方講過....重點係相信懷疑同美國背後既共濟會可能有關..911當日..有幾千名猶太人同一時間無返工...齊齊避開死亡...

事情係咁，我想搞大佢，佢係個英國學生

1. 話說我係twitter twit左呢張嘢

2. 有個喺英國讀書既Chinese 回我呢d野, 跟住淆底delete咗, 但畀我cap咗圖, 我咬撚住佢唔放

3. 佢開始冧水， 但都係講啲柒嘢

4. 仲喺度同我講freedom of speech，話人哋傷害佢感情

5. 到佢終極笠水， 都係冇同911割席，仲係咁spin，想話我racist

6. 最後封鎖埋我, 不過唔緊要, 我已經cap咗佢圖，起咗啲底
見到有位仁兄叫佢讀PHD

禁入去睇下，原來係University of Glasgow 既lecturer

咁好明顯，佢就係呢間學校嘅學生

各位手足，有咩建議？點樣搞大佢？

佢delete晒所有留言當然我有留底啦

SEND去佢學校再CC俾蘇格蘭國家安全局

係啦係啦，咁孟德拉呢？

send 去學校, cc 埋比移民局呀議員嗰啲睇下點幫佢共享中國人榮耀

煲大佢retweet 比國會同政客

sd去比呢個professor同學校就基本
仲有英國政府 比佢地知收左條支持恐怖分子既中國學生

Don’t report, should retweet, screen capture it, and make good use of hashtags

Send去內政部

真心唔好report 我地report有乜用 留返美國佬自己判斷

咪啦，梗係推到所有美國人睇到
支那係稱霸世界

陰謀論撚走啦

唔好檢舉住 等班五毛不斷助攻